夠鐘走啦DLLM！

就黎12點啦
求下大家快啲走
走唔到嘅快啲棄裝
開google map睇下穩唔穩到酒店旅館
記得棄哂gear先入去以防篤灰

走啊

唔好留啦

大家齊齊做灰姑娘12點前要衝返屋企

走啊求下你地

同意, 班狗等緊12點

推
今晚做灰姑娘呀